F3受傷女車手佛羅絲出院 獲委任澳門旅遊親善大使

F3受傷女車手佛羅絲出院 獲委任澳門旅遊親善大使

(澳門電台消息) 澳門格蘭披治大賽車三級方程式比賽中受傷的德國女車手佛羅絲已出院，將於今晚 (26日) 返回德國。

山頂醫院骨科主任劉懷烈表示，佛羅絲的康復進度良好，沒有任何併發症，已能行走自如，但康復需時，相信對她將來的行動不會有太大影響。

山頂醫院骨科顧問醫生陳鴻武相信佛羅絲 6個月後骨融合可完全鞏固，1年後便可恢復賽車運動，院方並一直關注佛羅絲住院期間的情緒，她感覺良好。

佛羅絲感謝澳門的醫療團隊，認為康復情況不錯，又稱明年會再回來澳門參賽。佛羅絲同時感謝大賽車組委會，又認為事故發生與賽道安全沒關，純粹意外。

另外，旅遊局委任佛羅絲擔任澳門旅遊親善大使。

山頂醫院又表示，在三級方程式賽事中受傷的攝影助理目前仍然留醫，他情況穩定，相信未來 1、2天便可出院，至於另 1名受傷的賽道工作人員已出院。在大賽車期間受傷的 2名格電車手亦已出院。 (鄭裕華 黃偉鴻)

咁快行得

難為記者
記者有咩獎賞

炒到咁都咁快行得走得

炒車果個做左英雄
其他人wfc左

women driver

禁止踏入澳門啦 仲大使

攝影助理同工作人員就慘

有件爆肝喎

痴撚線
咁快行得

邊到跌底,邊到起返身

炒車炒到做親善大使，女人真係點都贏

你係咪痴線架？ 唔通我躝過對面海先起身咩？

腦裝屎

架車 邊間車廠sponsor

撞向圍欄可能個人已經唔係度lu.

benz

@拉車福特 點睇

屌 好葡萄

但車架不是benz
因為統一車架